特朗普批評福奇為「災難」、「蠢材」 (11:04)

2020/10/20

美國國立過敏與傳染病研究院總監福奇（Anthony Fauci），一直被視為是美國對抗新型冠狀病毒的抗疫大將，惟美國總統特朗普矛盾頗深。

特朗普周一（19日）在與競選團隊的電話會議中，形容福奇是「災難」和「蠢材」，每次福奇上電視「總會有炸彈」，但如開除他「炸彈就會更大」。

特朗普亦稱，人們已受夠了新冠病毒，「聽厭了福奇和所有這些蠢材（意指其他衛生官員）的說話」。特朗普更說，如果由福奇主持抗疫工作，美國將有50萬人死於新型冠狀病毒。

侵侵終於忍夠了

恐懼撚又嬴
應該請香港袁國勇過去

嫌票多

又屌票

其實好多人中意侵侵真性情，勇敢直接屌班垃圾科學家

兩個都係一淡淡

明報好似段章取義

福奇應該快有醜聞爆出來

都傳左好耐

同中国武漢研究所有重大勾結

發爛渣

袁國勇：最壞打算 美國可能有2.5億人感染 1億人死亡

袁國勇一開始 口罩封關 福奇係相反

唔好羅國勇去比佢 我地果個醒好多

其實TRUMP 一開波都係信班專家, 信WHO
之後再加自己有時多口9UP,
搞到被質疑唔夠重視武肺

到而家佢屌班垃圾專家, 屌WHO
就被反侵黨屌佢唔專重科學, 唔同WHO合作

福奇一開始講唔駛口罩又唔駛封關架 阿侵講真係信 依家死至少50萬

得罪侵侵，福奇好快要坐監